有冇人一定唔會生仔？

先唔講會唔會結婚
仔是一定唔會生的
無論喺香港定喺外國都係咁講

你37歲前都死仲生仔來做乜

死唔去點算？

點解

生仔

我無辦法保證自己俾到仔女過好嘅生活

no

真係唔想見到自己老既一刻
但太早死又驚父母無人照顧

無父無母 唔驚

老咗嗰陣好孤獨呢個問題我都有諗過
最好可以養隻貓

我
唔想製造個小生命出黎害佢
害自己好了

父母死左就跟住自殺

以前有諗過生，依加不了

同siri傾偈

係現實

係
唔想個仔因為自己要受任何痛苦

唔生仔係積德有幾負？

好似隔離帖咁買個公仔返去

唔想佢睇住我老
睇住我病要離開佢

呢啲都講緊仔女已經長大成人之後嘅事
以前成日笑啲怪獸家長痴線
而家再諗返 如果我生咗都可能會做怪獸家長
由學前教育到外國讀書 所有嘢都係錢
我真係無信心保證到佢可以健康快樂成長
跟住我訓街盞害咗佢一世害埋人地個女

最好可以死喺三十七歲之前 或者更早

經歷過感情挫敗都唔想害到其他人
唔想有感情
做毒撚算

最想30歲前死
但死唔去

不如就二十九歲 活在永遠的二十九歲
二十九歲 我們一起到北歐去

穿汗衣到北極凍死

我感情無挫敗 但都唔想有感情

Give me 5 共鳴
如果上天俾我全家一齊死就好

但我都唔想死
淨係想對自己嘅人生負責 唔想為咗婚姻仔女而有包伏

我想早死早著

我無勇氣咁做

我都係講下
而家父母尚在唔想佢地唔開心

同我一齊生活吧

gay

講真
當年老豆走咗佬到而家都未揾返
老母一句無心機 唔想湊將我周圍踢
而家老母再嫁 生咗個仔去咗外國

我一早當無咗雙親
呢個都係我最唔想生嘅原因

點生活

同我生活les

邊個湊大你？

爺嫲

放心我而家生活得好好

想奶

連登邊有女人

有生之年想唔想搵返老豆？

自己做人都夠辛苦，仲要生多個出黎要佢辛苦咩

去叫雞啦

我淨係想斬撚死佢 唔好俾我見到佢
一切起源於佢

巧惡

咁講真我覺得自慰已經好解決到性需要
搞同性戀最爽

非基唔想玩格劍

自己都睇唔掂自己

細個唔想生係覺得好痛驚有事
大個就覺得要對一個人生負責任好恐怖
唔覺得自己識教

其實好正面先啱

單身點生仔

不過打撚死我都唔會生

貼錢都唔生

生出黎受苦

隻貓照顧唔到你
你努力d，老左有錢請工人最實際

太大責任
唔生la

跳樓

養仔=自己生活質素大降
一定唔生

啱

係請工人都係個option

我一樣唔會

想生 不過唔係同佢就一定唔會生
唔係佢嘅話三十歲前死就夠

成個post最撚好笑嘅係
有幾個成日係已婚講自己個仔點點點
幾開心幾愛家庭 準備生多個
係依個post講一定唔生

天涯何處無芳草

有再多嘅玫瑰都比唔上小王子獨一無二嘅果朵

唔同你拗 最緊要愛自己多過愛人地

諗下生仔幾痛 女人生完幾傷幾殘就唔想生
男人幾咁體貼入微 願意照顧都好
所有懷胎十月嘅痛苦都係要女性自己承受
所以各位絲打真係要好好考慮
諗下都驚

生完成個樣即刻殘晒

人到中年條仔一樣飛起你

得返你一個單親老母d錢洗晒去養大兩件野

殘到d錢冇得用黎keep fit保養

養得就唔可以俾佢跟住我捱 最小都要有錢供佢讀國際學校